[文宣建議]想問下凍結民建聯在外資產行動進行到點?

班撚樣比人點屌,點投訴都唔會理,大陸大把打手。
但佢地資產比人凍唔比人入境佢地怕到傻。
可唔可以搞多幾次?